返工無野做傾計gp

唔洗填表，鍾意就入啦，無咩規則，亦都無咩男女平衡呀果d 野，得閒吹下水笑9公司d 76
我唔會pin野
你地都唔需要特別優待admin ...大佬我開個group者...上市公司主席咩

Wfh wtf

有咩玩㗎